沒有共產黨，就沒有新中國

冇新中國咪幾好
我情願俾人話吃裏扒外反骨仔，都好過比人吞撚哂啲資源，要返上去搵番